[
    {
        "randomId": 425
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gitembe ucyegure",
            "option_1": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_2": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Ikiba cy'ubwatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kati \"papari\",kati \"pa\", inzubukira nayikiye kwa Rwamugenzi",
            "option_1": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_2": "Agahinja",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Intuku z'amasaka",
            "correct_answer": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirancurucumba aracura inkweto",
            "option_1": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_2": "Inkoko mu rutoki",
            "option_3": "Ibisya by'umutwakazi",
            "option_4": "Ibigori bifite imisatsi",
            "correct_answer": "Inkoko mu rutoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Imana y'i Burundi irashoka ntikuka",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Imyenge y'amazuru",
            "correct_answer": "Agahinda k'umutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inzira ijya i Burundi igenda amagorigondi",
            "option_1": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "option_2": "Intumbi y'ihene",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukondakonda yamaze inka i Murera",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Amashyiga",
            "correct_answer": "Uruhabuzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karabambaje kiradandaje",
            "option_1": "Amasaka n'urukungu",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Umwijima",
            "option_4": "Umuhoro",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akari inyuma ya ndiza urakazi?",
            "option_1": "Urugi",
            "option_2": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_3": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_4": "Irobe n'umutsima",
            "correct_answer": "Inyana iri mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ingabo yanjye yuma ihagaze",
            "option_1": "Ubuheri mu gihata",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Icyiyoni",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ntereye agasozi ndashya ndashyenga",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Agafundi",
            "option_3": "Amashaza ku rujyo",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    }
]